[火影忍者動畫] BORUTO 集中討論 (15) 89集 博仔 vs 沙律 ?!

《BORUTO》故事描述忍界大戰已經成為過去，木葉忍者村也迎來了享受和平的時代。第七代火影的兒子·博人，似乎是受到過於偉大的父親所影響，度過著鬱悶的每一天。與此同時，新的災難之影開始悄悄逼近……。新世代的傳說，就此開幕！ ！

■ STAFF
原作：岸本齊史
總監督：阿部記之
監督：山下宏幸
系列構成：上江洲誠
音響制作：樂音舎
動畫制作：Studio Pierrot

■ CAST

漩渦博人：三瓶由布子
宇智波佐良娜：菊池心
巳月：木島隆一
奈良鹿代：小野賢章
秋道蝶蝶：白石涼子
山中井陣：阿布 敦
漩渦鳴人：竹內順子
漩渦雛田：水樹奈奈
漩渦向日葵：早見沙織
奈良手鞠：朴璐美
奈良鹿丸：森久保祥太郎
油女志乃：川田紳司

逢星期日日本時間 17:30

完全唔記得已經爆po

好彩早少少爆 如果聽日先爆我開唔到

好彩你開咗

聖誕流流冇諗過爭

你唔係冇諗過爭
你係冇得爭呀！

LM

聖誕佳節就大家開心吓
你隻那媽芥

嘿 送返份禮物比你

名正言順聖誕樹

新post lm

好難 漫畫一個月以前一個星期進度

英文翻譯

照字面睇兩個都中晒幻術

唔知可唔可以用幻術令到佢地

兩情相悅係唔使逼嘅

遲來的gif
真係好襯

話說tumblr同reddit啲人話佐助新傳嘅沙律係有三勾玉，不過唔知係形容緊雙眼各三定係好似佐助最初咁1+2
新傳會動畫化...莫非89集真係用嚟俾佢出勾玉？

留名

殺啦，唔殺對眼點升級呀

用幻術升級

new post lm

Chok B

小說有劇透

垃圾

柒撚懵懵想佐神撚佢地咁款

有冇中譯睇睇？

兩條垃圾有咩資格出聲
腳影都話有對腳，垃圾長十郎連下忍都打唔撚贏呀屌你

明恰鳴門唔會開拖 屈佢一獲甘

不化骨B

刷到悶悶地過黎留個名

明明新五影最廢就係佢兩個

新小說係桃式之後？

鳴人會唔會唔夠個女人抽

我女人都唔夠抽

你仲好意思講

唉吔 我仲未畫圖 諗唔到畫咩好

漫畫可唔可以出快啲
動畫拖到好悶

如果嗚仔既風遁車埋過去

就唔止變飛機場咁簡單

漫畫開始越做越好睇

係貼吧睇到

你話唔係自來也都無人信啦

咁啱路過見到，買本G持下先

Btw 連埋稅先475円其實幾扺屌

靚仔有錢肥毒男神

返酒店睇沙律

記得睇下間酒店有冇CCTV

BTW肥毒仲有冇睇到其他同人作品 例如多由也kitkat

無，行咗入去R-18嗰堆唔係好見到火影嘢

唔係R-18果啲啊

畫得好靚果個作者出咗書...但係配鹿丸嘅唔想買

條線咁削嘅
夾硬畫出黎

有弧度咖

那媽芥都有3D model

咩software 黎

冇得edit點整動作

我見啲人玩呢啲好似多數用blender maya zbrush呢啲

想整啲咩動作...
我有種不祥嘅預感

官方圖

班長+岩部

睇錯以為沙律搭住博仔膊頭

係 第一眼都以為係
點知原來係攞個胸痴住佢

你想像下博仔隻手做緊咩

喺後面搞搞 震

其實越睇就越覺得佢兩個啲擺位好奇怪
到底兩個隻手喺後面做咩 點解會身貼身咁

冇雛田

連木葉丸都冇

有個成日扮卡卡西

咁木葉丸呢
Btw越睇沙律越

2019見

年末年始嘛

鳴門新傳小說內容會喺2月10號開始，一共有3集

Sor 差唔多成點先返到酒店

佐佐唔用輪迴眼 寫輪眼淨係用嚟出千鳥 都應該夠屌打曬呢兩個廢影

出街用手機版留名

肥毒係咪過咗年喇

大家新年快樂
肥毒可能食沙律食到比FBI拉咗

btw 你又轉咗名

肥毒係酒店虧左

佢唔理我

今日間酒店直頭個wifi虧嘅
Btw 新年快樂呀

新年快樂

點解我upload唔到相既

Fbi唔俾係upload相

終於得啦

好正啊

netflix有火影 可以重睇

望左陣
佢畫好多火影

但係一望到自來也個幅
明明好型棍
但係隻手畫到成個殺老師咁

@肥毒

揸

大家係邊睇88集，冇網有

12月30號停播喎

原來係咁

仲有3日咋

有得睇live

其實到時唔得閒睇

唔通喺日本死返酒店睇咩
自己去咋

日日掛住食沙律

我...我...我...我見唔到自己同我女朋友

但係有手鞠喎

得喇得喇

我自己畫

好正

聽日就有啦

有人掛住食沙津
但唔去睇沙津

聽日

連Chok b都fbi肥毒啦

RIP

jaga

似啦

落咗鄉下地方真係無live睇

睇人地twitter文字live算

molamola

那媽芥

新ED...
沙律

班長 沙律

班長胸前浮凸

漫畫個邊要開打了

好期待下一集

新ED嘅博仔同沙律

那媽芥啊

睇到爭啲喊

因為漫畫無

Same

啲音樂再加埋佢嗌井.......陣 嗰下

唔過幾集 應觀眾要求 復活那媽芥

穢

歡迎黎到極樂世界

單一集數嚟講，今集算OK。
那媽芥果然過唔到今篇，唔知條蛇過唔過到喇

上次之後 提都冇提過

反而有機會過到 只要唔亂咁召佢出嚟

不禁流下男兒淚

同寧次叔叔say hi

那媽芥死左？？？？？？？？？

使唔使咁傷心呀你地

班垃圾人造人寸到
好想睇鳴門佢地秒殺

使唔使咁 我都係紀念佢啫
你就笑 仲要攻擊曬兩個

有人話jump定咗博仔生日係3月27號，同花火一樣
兼且大沙律4日

唔好咁啦
咁我攻擊埋你其他隊友補返數啦

btw 強烈要求穢土轉生那媽芥

到時井陣傷心到畫翻佢出黎我會喊

肯定係肥毒巴

用咩整到 我都想學吓

搵日學吓

用maya 要加骨先可以整動作

穢土要用活人先得
不如用培因地獄道黎人復活好過

大家中意火影邊首op?
我就中意hero come back
有手鞠bb

Flow版嘅青鳥仲正

今個禮拜過得有啲快

肥毒睇漏咗呢張

返咗嚟都四日了

食沙律都食都飽曬啦

btw 準備畫下張畫 覺得有排畫

Why not both

認真 兩個都畫

心疼死
好彩無事

邊到有得睇 搵左好耐

here

終於有條腿睇下

腳影而家先出黎

腳影表現重渣過木葉丸

佢真係廢到無人有

有眼真係大晒

腳影一出黎就激勵士氣
同慰安婦有咩分別

巳月洗白哂

感覺上好似搞左勁多嘢咁 最後咁就洗白左
石英好慘

屌你真係出黎show隻腳就算

咁信佢到頭嚟俾人賣

應該都會，睇預告石英都已經裂晒
Btw 其實我覺得博仔對沙律嗰段太短

其實真係好似睇緊臥底片咁
蛇仔：對唔住 我係木之葉忍者

唔使驚雲母比博仔沙律用lovelove拳打死咖喇

終極熾焰無幻城啊

又有玩？

我之前淨係入去拎石抽野 宜家要玩返了

我都係入去拎石

宜家要計定時間 用最快又唔使食石既速度打爆100層無幻城
拯救我由也公主

你地個個2負評啊!!!
神秘同伴 我地要撐住啊 多由也派越黎越多人咖!

擺明係你自己啦 神咩秘同咩伴

你唔可以咁睇我啊
分身都分得唔光彩既事 我係唔會做咖

柒左咁耐 都特登整個位畀佢出嚟威威

Netflix有火影 但只係去到約莫80集
嗚仔用頭打低我愛羅個part

咁即係，未去到佐助爭奪個part

原來已經去到

好威咩

成套火影最好睇

一個負評
不願面對

好似搞到佢救返成村人咁
實質淨係打爆咗一埲牆

木葉丸>>>>>>>>>>>腳影

仲有鹿代

ALL>>>>>>>>>>>>>>鹿代一家

呢條友講得幾好

不嬲睇開四季

宜家先打到67層
痴線 有啲人第一日就已經打曬...

條片係講得幾好 但有好多jump scare 一路睇一路屌

邊到有jump scare

下 我都唔明佢講jump scare係乜

我覺得四季講d野好多都過度解讀左火影d內容，不過講火影既人黎講佢算最撚正常，有條友成撚日鳩吹又話5大忍村下一代影已經決定, onlun99

對我黎講 jump scare即係見到某家人

你唔夠愛多油雞

唔係雞啊

第一日就打曬先唔夠愛 一定係課金食石
一啲都經唔起考驗

人地起碼出錢叫雞
你仲想食免費雞

Jump Force有Boruto

@君麻呂...

btw 首op終於喺琴晚整完喇
真係擺咗好多心機落去 雖然都有進步空間 我會繼續努力

Cls

Twitter見到 簡單易明

Sakura 搞到佐良娜咁瘦，慘豬

沙律嗰type唔大波先正

話咁快又一個禮拜

打到喇

抽到課金補底先出

恭喜哂

rich

今日

呢張

今次咬手指終於有血啦

辛牙

佢段對白咪講博仔

唔係

唔係咩

又好似係喎

傲嬌蛇

好彩冇整死佢

黏土又俾雷遁撚

就咁睇應該就唔會交代傲嬌蛇當年做乜無啦啦俾人出賣。

今篇好多野都係完全冇諗之後點寫，就開個頭出嚟
就好似巳月同石英咁，完得好求其。

不過呢段有少少估唔到

下集洗白大野木

下集空成個斑爺咁

人地胸口就柱間，佢胸口就個心

仲喺度正常呀

作畫失誤

好想睇博仔嫁入字智波

嫁

重有向日葵同川木繼承漩渦家

又係時候搵返呢張出嚟

佢話只有懂得痛苦方知和平可貴

佢呢套理論同佩恩有咩分別

成功變成廢老

D廢老一得閒就無野搵野黎搞

好現實

救主角功臣

破壞形象

忍界大戰之後話佢老死咪幾好
好過依家出黎做廢老

我諗緊佢會點兜
我想知佢做咗啲咁嘅野
點兜得返好似之前咁

我諗應該唔會點兜，
就咁作佢懺悔下，可能就會當冇咗事。

肥妹篇仲好過今篇，起碼故事合理先

唔係好明已月個心態轉變

唔好

cls

一路都係卧底

今篇用嚟睇下沙律同博仔啲糖就算

博仔嗰下笑容

咁多方法俾巳月選擇，但就係揀一個最戇居嘅
編劇為咗寫巳月好似出賣所有人呢樣嗰樣，但就疏忽故事嘅合理性。

之前成日講嘅想知自己係咪有"意志"呢件事去咗邊？

我估佢喺過程中領悟到掛，如果唔係點會咁同石英講嘢

漫畫幾時更新

如無意外應該28號有~

劣住等

有排等！我緊張

有流出

動畫未來三集

嗚門

最後無事

出誕：「雖然你不認識我，但是我知道你是木葉忍者村的火影……漩渦鳴人。不過我不是來找你的，我只是想找川木而已。」
鳴人：「川木是我重要的客人，可不能被你這種來路不明的家伙帶走。」
出誕：「是嗎？那還真是讓人火大啊……我決定要殺了你！」
鳴人：「慕留人你要保護好你妹妹，川木你要保護好你自己。」

兩人開打。
體術過了幾招。
鳴人直接抓住出誕的腳並且甩幾圈後摔在地上後趁機使出螺旋丸往臉部攻擊。
出誕的左眼吸收了螺旋丸。
在鳴人的注意力分散的時候，出誕的腳和川木的手一樣，變形伸到地下攻擊鳴人，鳴人躲開。

鳴人：「不止眼睛，連腳都是科學忍具嘛……」
出誕：「告訴你，人家身上各種地方都是科學忍具喔。」

出誕使出各種踢技，鳴人也開啟查克拉模式回敬。
出誕的腿可以有各種變化，鳴人的腹部被被打中。

出誕：「哎呀！看起來好像很痛耶，腹部被戳了一個這麼大的洞……」

鳴人的背後伸出查克拉手扯斷出誕的腳。

出誕：「看來你也是個超乎常人的怪物。」

從空中落地的瞬間，出誕的腳又再生了。
鳴人突然單腳跪地。

出誕：「哎呀哎呀……連腳都痛嗎？」

慕留人衝了過去鳴人那邊。

鳴人：「別過來！待在那裡別動。」
出誕：「不用客氣喔！小朋友，你可以讓我把你與你爸爸一起送去那個世界。」
鳴人：「喂……有話好說，千萬別對孩子們動手。你敢動他們一下……我保證讓你生不如死地後悔對他們出手。」

出誕一腳踢飛鳴人後踩在鳴人身上。

出誕：「雖然一副『你哪來的臉說這種話？』 的這種感覺，但是別搞錯了，我對你的孩子沒興趣，我要找的只是川木。不過、過程上還要得殺了他們就是了。」

鳴人：「你才是別搞錯了，我所說的孩子也包括川木。別用你的髒手碰他們。」
出誕：「這真是讓人無法理解，對於你們來說他不過是個會帶來麻煩的外來人，為什麼還要為了他受苦 ？」
鳴人：「你才是，冒著危險隻身闖入敵陣，其實內心應該是怕的要死才對吧？為何要如此執著川木？那孩子到底是什麼人？ 」
出誕：「你現在馬上就要死了，還在乎那種事情幹嘛？ 」
鳴人：「沒什麼，我只是好奇而已。眾所皆知，我這個人好奇心重。 」

出誕猛力地把插在鳴人的肚子上的自己被折斷的腳拔出來。
鳴人痛的大叫。

出誕：「你想什麼我已經看破了！騙子！我才不上當呢！」
鳴人：「可惡！暴露了嗎？」

鳴人一邊說話，鳴人的腹部的傷口也已經癒合了。

出誕：「看來連這種程度的傷都不會成為致命傷，真是個超乎想像的怪物。」
鳴人：「嘖……本來想裝弱來讓你大意套出來點情報的……看來事情不會這麼順利了。」
出誕：「真是的……看來是我誤解你了，剛才說要殺了真是抱歉，我撤回這句話。」
出誕：「我決定要把你活著大卸八塊了！這是你小看我的謝禮，別客氣……」
鳴人：「那可不行！看來我這邊也要動點真格了。 」
出誕：「隨你喜歡……反正我覺得結果都一樣。 」
川木對慕留人說：「喂！離的再遠點，這裡太近了。」

雙方的體術戰鬥比剛才激烈，二人不相上下。手抓手拼力氣的瞬間。

出誕：「哎呀！我想起來了。剛才那個還給你。」

出誕的左眼射出被吸收的螺旋丸。
鳴人用力甩開出誕後並躲開螺旋丸。

慕留人：「太激烈了，根本就沒有插手的餘地。」
鳴人為了套情報
不惜裝弱也要讓對方

只是套不出情報
看來下回要直接解決了

唓 扮弱

Delta

鳴仔扮廢

唔好寫死我既鳴門君

嚇死，以為戰力頂點嘅鳴門咁快俾人超越
原來係影帝

咁既發展似係delta會收皮

如果係佐助會秒左佢
再用輪回眼拎情報

七影帝

鳴仔畀人秒或者苦戰又得罪觀眾 秒殺Delta又唔好睇
結果就學隔離七影帝

火影帝

睇咗泡菜，基本上情報已經講晒D劇情。
希望下集DELTA就會死。

我都見到韓肉出現咗，次次都係泡菜衝閘跑出

唔知會唔會繼承除袍必死呢
我見佢除咗件袍

啱啱睇咗韓肉，delta都幾大

都幾嗒得杯落

蛇仔仙人mode?

咁撚柒

講緊啲蛇咋 唔係中間嗰件喎

成身都古靈精怪屌唔落。

鳴門新傳 情報

如果真係仙人就正啦

沙律呢

有一尾=有我愛羅=有三姐弟=有手鞠

1尾公仔

三影入場未

科學嘅力量 慈弦D手下已經同鳴人打到55波
大蛇丸都冇佢咁高科技力

下集鳴人應該就收佢皮架啦

望就望係咁
後面講完話扮弱之後埋身打鳴人都比佢隻腳同對眼出返粒螺旋丸打亂左
同埋越黎越封殺忍術 是旦一個人都吸收到忍術
唔知仙術會唔會吸收到

係，科學嘅力量越黎越封殺忍術，依家暫時都只係吸收再釋放忍術
我諗到最後應該連查克拉都唔洗提煉，直接由科學忍具產生查克拉結印再出忍術

我諗大蛇丸研究嘅仙術方向可能係可以抵抗到嘅手段 好似十尾人柱力擋唔到仙術一樣

合理，大自然嘅力量通常都會作為科學嘅對立面

火影宜家打到咁撚暴力既
仲狼過陳浩南

漫畫同動畫完全相反

會唔會改時間
呢個時段咁樣做 會嚇死啲細路

聽日冇得準時睇

大蛇丸都係將大自然力量用係科學方面
講到尾由火影去到博人傳都係外星科技同地球本身能源嘅對決

佐助笑得好温柔

然後 大蛇丸大人就會搵返我地出嚟...

到時係一個擁有真正仙術嘅五人眾！

真係仙人mode
沙律

...

諗多咗

最多唔使做反派 一齊共同生存啦

第2次終於成功開到仙人mode

到底喺博仔沙律面前開定佢兩公婆俾人捉走咗？

仙人

大野木死左？ 講到話係最後既塵遁

臨時都執番起自己意志 死得有價值

真係死？

有冇link

我喺twitter同tumblr揾到cap圖咋

我係上台灣火影fb group睇

追燃含

Tumblr好多鬼佬話沙律多咗一個勾玉 但係啱啱睇到... 到底係第一下作畫失誤定之後唔記得畫

15:50

16:12

追撚含

大野木
真rip

動畫原創寫死漫畫人

點解今次博仔粒丸大粒咗咁多既

都係細細粒咋嘛

咩意思？

啫係而家就算係動畫原創都計係正史嚟

大野木

估唔到

btw土影真係好廢 零作用

想知鳴人知道博人拎左條蛇會點

都未知係咪永久

下集應該會講，我見預告有出現

？

果然兩個都係似老豆

好傷感 好鍾意呢個角色

你唔係廢老！
懷念你

其實呢下幾型

合作無間

連廢老大野木都死埋
即係成套火影唔會再有再塵遁出

塵遁絕後係幾可惜
唔計d尾獸六道既話應該係破壞力最高

見過生前嘅班嘅人都死哂
唔計穢土後嘅班

鬥塵遁果下睇到好激動

鳴仔去到已經乜都搞掂曬

指意其他村d人入去救..? 佢地本身都有腳影啦
but, where's 腳影?
成個岩隱村, 竟然冇人理個boss, 除左個老野+廢青+幾件其他村細路
成個岩隱村冇個抽得...唔怪得要玩泥砂搓d公仔出黎啦

係咪已經唔理卓羅，無限出塵遁嘅

就係理，所以大野木先死咗
空係人造人嘛

下集預告

原創寫死舊人係咪好事
雖然班長人氣高到漫畫都有得出場

今日咪出現過

漢化肉出現了

其實啲格鬥畫得幾好睇 幾流暢
至少知佢畫咩

不過啲線條始終好粗

實會越搓越大粒架啦

睇慣咗啦
好期待動畫會點畫delta

睇到動畫究竟要幾多年之後既事

下年年尾掛

雙軌發展緊

鳴人唔洗就班下屬嘅話
兩嘢都到土之國啦

鳴門新傳彩圖流出？
定之前嘅cap圖嚟

我一開始以為會飛雷神去

可惜鳴人已經唔係主角，如果照道理會寫佢識用飛雷神同木遁

如果唔係

咪係, 鹿丸之前講到咁神秘
我都以為係飛雷神

你個名

變咗女

識埋木遁，我覺得好MARY SUE

今篇將大野木寫成咁，真係死咗去好過。
咪當係以死贖罪。

最新一集個回響好大，
但明明好多屌嘅人，睇佢講嘅野就知根本就冇睇，
都唔明佢地冇乜好嘈。

係囉 都講到明扮弱

我假假地都係土影嚟咖

扮得真神似

土影（穢土）

一段時間冇睇動畫 見新一篇好似完左追返 估唔到寫死左大野木 好鍾意呢個角色 佢每次講意志呢個題材都好正

個動畫番組痴撚線, 唔駛理
漫畫肯畫先算

有講到大野木死左咩?
預告有大蛇演, 鳴仔又係到..一陣又用咩黑科技救返醒佢

睇睇吓又就嚟到二月喇

今個二月 可唔可以唔好要我失望

二月做新傳，應該唔會失望掛

唔係講緊呢樣啊

咁你應該會失望

嗰個女人琴日都出咗

有冇新op

未有相關資訊
而家嗰個幾好呀

好係好 除咗某幾秒囉

鹿丸 手鞠伉儷出場
係成首歌最好

雖...雖然有機會出現
但係頂多都係鞭屍

劇情上其實我會希望佢真死，今篇成個廢老咁，
如果仲唔死，下次再出場無論係當冇咗件事又好，定懺悔都好，大野木個覲感都會好差，
咁不如作佢臨死行差踏錯鑽錯牛角尖算，死咗去一了百了係最好嘅解決方案。

應該真死㗎啦 我估大蛇演出現係關蛇仔事啫

個人造人大野木都幾廢...

Boruto ost2
終於有 小櫻對信嘅 bgm

意外地高人氣
竟然第三

因為有delta

口味獨特
沙律

黃色頭髮嘅女人係最靚

真係好美漫feel 尤其下面嗰張

口味獨特

慢慢你地就會識欣賞

紅色頭髮先係好角色

我愛羅都係紅頭髮

新世代只愛沙律

木葉丸條蛋散咩都未做過，領功就第一個衝出黎

吓 冇做過野咩

返去仲要寫report

佢救咗腳影出嚟喎
腳影先係咩都冇做過出嚟領功

腳影係咪靠上床先做到土影

木葉丸>腳影

木葉丸實力等於三代火影

冇猿魔但有螺旋丸系列

腳影有血繼但用得廢

成日都改造，分分個閪有牙，諗起鳩都縮，係你先J得落。

到時出嚟真係自來也，出面班友又嘈

佢口味一向係獨特少少

你口味直頭犯法添啦

呢張真係好正
戴返眼鏡真係會J死

聽日先知
今日官方冇出post
原來農曆icon冇sosad

咦
原來喺下面

又幾過癮喎

FBI post

第八卷 2019年夏出

第七卷裏面嘅info page,關於呢幾個角色嘅能力

貼埋佢兩個先

結果今集官方一張圖都冇出

沙律差唔多樣樣都高過博仔

果心？

其實唔合理
知力博仔同鳴仔一樣係90...明明博仔醒咁多

個表係用咩準則
沙律博仔有某幾項仲過過鳴佐

體力啫

沙津啲數值有冇咁勁

我都覺得吹大咗
應該同博仔差唔多 最多醒少少

交涉力=嘴遁
另外, 鳴人同佐助d數值各項係寫少左個0定點?!
鳴人體力110, 笑左

屌得多大波田
體力少左 正常

要走了

又入咗... 博仔間房咁易入嘅

話我知係假架啦

成個鋪排似係有關，仲要有人毀屍滅跡

入土為安

土影

99.9% 肯定係同殼有關啦

下集又變番日常生活

親子之日係鳴門新傳內容嚟
成本小說就係日常
好似佐助新傳先有訓練

暴亂事件已件黑代土影黑土順利鎮壓

腳影成功爭取勝利

唔通講事實出嚟咩

結果腳影乜都無做過

下集終於又有天天

肉腸B

又唔講清楚...
講咗又冇死嘅...

好事，唔死下次出場都唔知點好。

話說今次木葉都有死到人，睇嚟又當冇野。

最尾段新聞

拍哂拖咁

好彩冇死到

但係已經告別咗

第三張圖 好似講緊：我地走啦老公

然後大蛇丸大人話：唔得！我要搵返我幾個心腹 助我一臂之力！

唔係仲有邊個？

佢前主人單野又講D唔講D

無既,大野木成百幾歲,其實本身唔應該比佢再走出黎,求其話佢病死左咪算lo
結果一代英雄臨老搞個人造人單野出黎,爭D搞到晚節不保

我都喊咗
我真係眼淺
一諗到佢點帶領四影對抗班
就覺得佢好型

比盡你咪加多個重吾囉

上一代五影個個都又型又勁，五影打斑真係好好睇呀

好可愛

有冇除護額fing 頭髮

未見有gif 等我整下先
我都覺得嗰下好

變態佬

到底拍完博仔膊頭之後講咗啲咩呢？

我喺房等你

點解變咗沙律搖博仔
鍾意玩強攻型

沙律喺上面

女上

差啲同咗你同流合污添
但fing頭髮真係

嗰下

Join me

有冇佢老母影子

冇
Btw其實沙律個額頭真係有啲高

Together?

做咩負皮我
就算佢額頭高，我都...

小櫻比伊諾話高額妹（粵語版）

我唔要佢老母
我淨係要沙律
櫻花唔食得沙律食得

親子當

留返大嘅俾您

以你嘅喜好，唔係要井陣咩

買細送大 益你啦

究竟下集有冇得睇小小李老母係邊個

Myself死左？

琴晚仲睇到

宜家又得返了
岩岩badgate error

大家新年快樂

And Happy Birthday to me

生日快樂

多謝 過多10日就到多由也生日

子女相處日常

沙律

呢個畫師畫得超可愛

巴打新一年新一歲新開始要開開心心
我唔講其它野我認為做人開心就夠
因為我成日唔開心

我都係
開開心心先係最緊要

我貪心啲，身邊嘅親朋戚友同自己都開開心心 健健康康 就夠

池本話Boruto會喺30話漫畫單行本內完

唔洗個孫燒比我地

然後boruto 疾風傳

個時少年篇都用咗26集啦

佢話想連埋naruto喺100話內完喎 應該唔會有？

今個禮拜日睇完可以休息返一個禮拜再睇沙律

30卷！？
好驚佢好地地無啦啦俾人腰斬，
你知呢d次世代漫畫，有d上代fans痴線架嘛...

如果照佢講話想喺100卷內完晒成個系列嘅話，其實應該得28卷

最有趣嗰個留到最尾先播
Btw三個新傳最尾嗰本咪鹿丸

食女無數，就係唔結婚

屌佢老母
又係呢條肥西

即係唔使睇

必睇

得閒就拎住火影個名去食女

96集已經有鹿代

*97集

睇到twitter班鬼佬話96集係講なみだ同花火嘅
Btw Twitter班友對涙呢個角色評價極負面

原因呢？

未有內容預告
不過個title叫得 “Blood, Sweat and Tears” 似係訓練？

揾到了

話佢好煩又好廢
啲人話雖然Wasabi都好annoying但係佢做到嘢，涙完全冇貢獻咁喎...

有花火睇
其實涙都唔差㗎

Btw要就條時間軸發展所以會改咗小說內容
佐助返嚟已經從博仔度得知親子之日

TB Wasabi

其實唔差

我邊有咁醜

牙

你好得意

今集好睇
但最尾個忍者曠工都唔洗俾人炒

曠工俾人斷正仲要問老細係咪燉佢冬菇

電話有無一條link係睇到 全部死撚曬

博仔

九喇嘛發脾氣

鳴仔仲用緊個青蛙銀包

得博仔唔係同老豆一齊

向日葵

今集好正

hima

見到肥妹做主角就唔開胃 唔想睇

下？下一集唔係兩個星期後咩
Pat巴

天天賣嗰支親子苦無原來就係鳴仔買俾博仔嘅禮物，小說封面博仔咬住嗰支

wow

唔係非賣品？

要幾錢先買到六道忍具

有得買，不如買起天天仲好

赤犬好老

記錯左名

雖然個樣畫得有啲怪

喺tumblr揾唔到gif但係揾到呢張

守鶴好可愛
砂忍村必屬佳品

老翻

向日葵都話可愛呀

睇緊時仲以為最後會係博人買左送俾個妹

博仔好孤獨

赤丸仔都生埋
牙仲係單身狗一隻

有女朋友

天天愛天天

要睇星期日個集
就要捱過星期四

今日2月13號
聽日星期四咪2月 號囉
可唔可以跳過呢日 唔想過星期四

今個星期日仲要無嘢睇

唔係呀嗎

肥婆大食會你啱？

係喎
但係可能有手鞠呢
話哂親子日常
但係有啲角色就完全冇可能會出現

可唔可以無限月讀一個... 嘅世界

可唔可以無限月讀一個仲生存緊嘅世界

Btw 仲有一日就到15號了

唔好啊 唔好咁快到15
我仲等緊多由也新限新figure嘅情報

Cos得好樣衰

放張啱氣氛嘅official art出嚟先
唔知上年定前年嘅

點名

仲點乜鬼 我都係喱返埋先喇

好耐冇黎

我幫佢減咗肥

我咩都冇講

平安渡過

情人節渡過咗 就係多由也生日了
就算咩都冇都唔緊要 用咗成日畫左張圖 有愛
多由也生日快樂

生日禮物
小小心意唔成敬意

生日流流都要比負皮人 電繪好難畫

原來咁快一年
上年仲祝多油雞生忌快樂

no雞
好快又一年...我記得我好似係上年出新6星多由也先活躍

仲以為最後買唔到公仔會尾獸化比個女見下真九尾

多由也好靚

沙律嘅家事有博仔份？

柒西同佐助個樣
有啲期待

仲有9日！

好似無咩點做過佐助日常 由疾風到而家
想睇佢點認真地做膠事

認真做膠事

博仔真係有份 沙律同佢傾心事

搞師父個女 大逆不道

好期待

Twitter見到

睇完今集覺得九尾應該留俾啊女

呢張麻麻地

類似花火咁，得閒先出現下 其餘時間唔知去咗邊

我都有擺twitter咖

平心而論 呢套好睇啲

撇除偏見 佢呢套真係好無美感畫到好似肥婆咁

其實呢啲圖邊度嚟
Game?

應該係終極風暴
不過火影online又見到有 你po果張係手機版既火影online好似係

條友退咗地，真係唔認得

退咗地?

呢張畫得幾靚

無背景

哦哦哦~突然間load唔到

聽日預告

仲有8日咋

非戰鬥人員...
可唔可以快啲到沙律嗰集

仲有一個星期咋

仲有七日

Myself更新咗94集
有興趣可以去睇下
利申: 用咗兩分鐘fast forward咁睇咗次

四代

今集係咪講個肥婆 唔想睇

係

Skip得

今集係咪用咗Spin and Burst

憑咩...
呢隻正

志乃仲玩緊隻公仔

兩父女食緊最後個part個陣好似聽到

Fast forward冇聽到

呢段好搞笑

個阿婆招忍術都幾屈

開得新POST了

肥毒

開post 呀

[火影忍者動畫] BORUTO 集中討論 (16) 新傳小說動畫化開始啦！

推爆埋呢個先

999

1000